G20好重要，提港獨等於抺殺自己，到時送中一定過硬

麻煩你地諗清諗楚，點解唔好係呢個時候提港獨
要知道連續兩星期大遊行都係為左反送中，一陣你G20提港獨唔提反送中
全世界媒體都影撚住，就會有人制造話題反送中只係掩飾，實際為港獨
侵侵要GE係可以牽制到中共GE香港....唔係要比你港獨，你港獨佢仲邊有野要脅到維尼呀??
到時全世界都將注意力擺左去港獨到，就冇人理反送中
到時無論你有幾多次遊行都好，人地都會覺得你地係為港獨而上街
香港政府就更加有權去打壓你班人
連CCTVB報導都會變左係港獨，走去洗腦，到時D人唔會理你送唔送中，剩係知你係港獨份子

同意
同美國利益一致時 壓垮左中共 先談港獨不遲
而家仲係談判階段 港獨係革命

謹記停止打飛機，未贏

推

其實呢，陳浩天無話要講港獨
唔好聽陳雲青城派講兩句就當真啦

推！！！

大推特推

G20只講人權
不提政治

嘩，我又想睇下陳浩天講左，林鄭係咪即刻再排期二讀

2，「六月起義」令香港人社會責任感進一步覺醒，政治成熟，這次全不提港獨、不講「自決」，不事虛幻，只要生存，不為政制民主改革、更無關23條，只捍衛最低的底線，議題單一，焦點清楚，決心強烈，不分左右，團結一致。

3，既然如此，則應珍惜成果，勿再進一步衝動包圍政總或立法會，回氣思考，如何以此良勢，短期之內，全力為傷者爭公義賠償，控訴過度暴力，營救被捕公民，長遠則在「一國兩制」的大前提下，為香港開拓長期的民主空間、捍衛香港的自由。

19講哂應該點玩
同條界喺邊
打國際波一定係講一國兩制

我屌你老母臭閪，你班陳雲信徒正一屎忽鬼

港獨呢條路係漫長
急於一時會有反效果...

陳浩天個人咪已經代表緊港獨囉，佢去到就有位畀中共入。中共網軍、外媒全部一至指向港獨，玩完

可以講香港有特殊既商業位置,但無必要講港獨

一比中共話反送中係港獨就大撚鑊，前功盡廢

唔好阻升旗禮 嘅國際版
即係咁多年冇進步過

又洗板分化無論證鳩噏自我審查

屌你老母
同一個post開幾多次
俾人屌到收皮就開另一個

各位獨派聽一聽我講
要贏，一定就係要妥協、要合作

黃台仰都識收一收口，大家要學識忍辱負重，好唔好？

同一個PO??
佢地有講到提港獨利弊咩??
就係冇我先開呢個PO
閣下係港獨派呀??
支持唔好篤灰??
依家唔係篤唔篤問題，係以大局為重
你1個人面對世界媒體提港獨，所以注意力都轉晒去港獨度，冇人再幫你反送中
你之後每一個遊行都會定義為香港要獨立

準備BIN C

鞭唔鞭屍自己諗清楚啦
點解中聯辦要提出『揭露反對勢力反政府』
就係想全港人知道呢班反送中只係藉反送中為名，實際係反政府要港獨
呢2個星期上街遊行的103萬同200萬1人 唔代表佢地每位都要港獨
你提完，好多人都會割席唔上街

長文，純粹個人卑微意見，討論未完整，求集思廣益

現在政府拒絕回應民意，修例也強調只是暫停(林鄭任內不重提也是消息人士透露)而非撤回，無論林鄭或警方也拒絕撤回暴動定性及暴動罪檢控，拒絕撤銷檢控及釋放所有示威者，林鄭李家超鄭若樺盧偉聰拒絕下台。政府一心用拖字訣等民心散渙，就會重新清算。大家也意識問題所在，亦認同要設限期要求政府回應，否則行動升級。

問題一《限期設定》
觀乎國際形勢，政府之所以按兵不動，明顯與G20峰會侵侵與習總會面有關，美國明言中共如果派解放軍或武警到香港便會即時介入，這是美國打開口牌牽制中共掩護香港人抗爭。同時美國國會準備推出《香港民主及人權法案》，一方面威嚇本地政商要員不要聽命中共出賣香港人打壓抗爭，另一方面亦要脅隨時取消《香港政策法》，以實際利益迫使中共不要輕舉妄動，同時亦令香港商界不敢一面倒傾向中共。

政府明顯想在G20保持局勢不會惡化亦不用作讓步，我們使應以此為限，我們應該要求政府在G20開會前的一至兩天回應訴求（升級目標另述），否則我們便會行動升級，而升級行動應在開會前一天開始，在G20峰會期間完成，務求G20峰會完結前落實不可逆轉的局面，落實戰果。

建制力量及政府為何現在只是不默不作聲而堅持一步不讓，甚至已經有準備組織G20峰會後動員反擊，詳見（G20一完，政府就準備清算及反撲，未來兩周到G20峰會完結前可以說是香港人的最後機會。

問題二《升級目標》
如何升級一直是香港人討論已久的問題，我們深知單靠和平示威遊行並未能夠使政府回應訴求，要再進一步就涉及衝擊，武力使用，甚至要還政於民。由於我們沒有武裝力量支援，硬碰是下策，如何獲得社會認同我們衝擊，如何獲得武裝力量倒戈或至少不鎮壓我們衝擊非常關鍵。但所人也會問，我們衝擊成功後，例如成功佔領立法會或政總之後會做甚麼，香港走到這一步之後的將來會是如何，將會成為大家是否支持我們行動的關鍵問題。所以當我們準備升級前，應該要考慮我們的終極目標是如何，如何一步一步造就有利局勢，如何解釋行動的正當性以獲取市民及國際社會認同。

假如最終目標是獨立，我們面對的是解放軍入城以及香港內真愛國市民的抵制，雖然美國明言中共如果派解放軍或武警到香港便會即時介入，但前題是香港人只是爭取應有的人權，如果涉及國家分裂，觀乎德國給予黃台仰政治庇護後，黃台仰明言德國未能支持港獨，香港獨立未能在國際社會獲得廣泛支持。回頭看美國取態亦要看美國會否為了香港而出兵，美國的軍事部署是否完成，出兵對美國是否有實利等等問題，有關目標實行風險非常高，downside風險隨時令香港人全滅。

假如最終目標是另立新政府，我們要與追求獨立的目標有明顯界線，才能避免給中共任何正當理由出兵鎮壓。有見及此，我們的新政府是要與中共口講的一套相符，我們是按中英聯合聲明，按照基本法辦事，反過來從香港人利益角度重新落實一國兩制，我們不是為了了奪權而推翻舊政府，我們是因為舊政府違反中英聯合聲明，違反基本法，沒有好好落實一國兩制而宣告舊政府違憲而失去統治權，我們成立新政府不是叛亂，而是維護憲法。在此框架下，中共難以有出兵鎮壓藉口，外國亦無需因為聲援或實質支持香港而付出太高外交代價。

假如最終目標是全面撤回修例，撤回暴動定性，撤銷檢控所有示威者，追究警察違法使用武力，林鄭月娥李家超鄭若樺盧偉聰下台，這些訴求在過去兩次百萬人大遊行中非常清晰一致獲市民認同。如此爭取的正當性非常高，但假如政府出於政治計算，只會以最低成本退讓，拖延回應，只回應當中一兩項甚至只玩弄文字遊戲（如將暫停說成是等同撤回，只有5人暴動罪而其他人非暴動等），我們便陷入討價還價的階段，我們內部會因討論是否收貨是否升級而被弱化及浪費時間。再者即使政府全面接納回應所有訴求，事情冷卻後政府有能力向我們逐一清算，賣港政策依舊可以逐一推出，明日大愚已經準備上馬，《刑事事宜相互法律協助條例》亦準備再度將中共法律制度與香港融合，我們未必每一次也能凝聚強大民意抵抗，香港就會隨DQ議員，一地兩檢等賣港政策及法律下溫水煮蛙而慢慢死去。有關問題，甚至連建制中人亦表認同，曾鈺成，張炳良，甚至689在任時也表達過單靠換特首是無法徹底解決香港問題，所以即使林鄭下台亦未能阻止香港情況惡化，另立新政府使變得有更強正當性。

問題三《如何升級》
假設大家同意最終目標是另立新政府，我們要面對的問題是如何向大眾解釋此目標的正當性，目前政府不回應不作為的確提供了有利條件，但由爭取全面撤回修例，撤回暴動定性，撤銷檢控所有示威者，追究警察違法使用武力，林鄭月娥李家超鄭若樺盧偉聰下台到爭取另立新政府，我們要解說為何這目標是合理，我們面對的打壓及風險如何處理，我們另立新政府如何帶來新希望。

首先，我們要令多數市民明白中共治下的香港不會有真普選，民意不獲反映，政府施政不以香港人利益為依歸，目前困局不但不獲解決而且只會愈來愈壞，香港現有的所有保障將在2047前慢慢消失，要證明中共威脅到香港人的生存，先前有解放軍將軍指出香港人為中共敵人（如果我們解說在未來兩星期國際局勢下，是香港人爭取改變局面的最後機會，能夠獲得市民認同的機會將會大增。

現實的香港人一定會想，我們無槍無炮，如何能夠另立新政府，所以香港武裝力量的反應及取態是關鍵。首先如果我們公開另立新政府，要避免香港武裝力量出手進行所謂「執法」，要強調我們不是叛亂，而是維護憲法，行動的合情合理合法，我們應該主動邀請警方參與我們行動升級的討論（當然對方會拒絕），我們要令所有人知道警方對我們的行動是知情，亦解釋行動背後的理性，及已經給予政府最後通牒回應訴求，我們有給予警方選擇與市民同行的機會，我們要站在道德高地呼籲警方歸順新政府，我們要清楚告訴警員新政府成立後，他們過往因執行命令的行為會如何合情合理的通常法律處理而非報復性清算，包括考慮警員在新政府成立期間所作出的貢獻，再呼籲所有警員的家屬朋友勸導警員支持香港人的成當爭取，最少不應參與打壓。每每在前線行動前，要求每一位執勤警員交代身份，給予每位警員歸順的最後機會，最好有電視廣播，讓每位警員的家屬朋友也知道該警員的決定。務求減低的警方發動攻擊的正當性，方便爭取市民及國際支持。甚至為制止駐港解放軍出動，香港人可以主動邀請美軍訪港，以確保新政府成立初期不受中共軍事威脅。

最能打動人心的不是單靠恐懼，而是帶來希望，我們如果是要成立新政府，一定要告知市民及國際社會現在香港面對最核心的問題如何徹底解決，包括如何普選特首，如何改組立法會，如何制止中共干預，如何在愛與公義下帶來社會復和。在眾多議題下，如何建立一個能反映民意的政府架構最為重要，所以可以先處理如何修改基本法達成普選特首及改組立法會。當中執行上可能與現在的中共的人大決議相抵觸（如831決定，如基本法解釋權在人大）或需要中共的確認（主要官員任命），但不要忘記香港本地怎樣執行還是新特區政府事務，如果與人大法律相抵觸，我們可以照樣堅持在本地執行並要求人大修改中共法律以成全，只要我們所行的新政新法合乎普世價值，就容易要求外國施壓及避免中共打壓。只要中共的武力威脅一日存在，新政府也要嚴格執行一國兩制，以護憲之名對抗中共干預。

《結語非結論》
由於個人力量及識見有限，而要救港成立新政府有很多細節要商討，要有理論支持要有民意認同，希望每一位香港人在生死存亡的最後關頭也可以各盡其力，為成立救港集思廣益，希望我們的計劃能夠穿越同溫層，獲得不同政見的香港人支持，亦都能得到國際社會認同，讓我們為香港人能夠成為垂範國際的偉大民族而繼續努力。

保衛香港憲法囉, 落實實行一國兩際夠做架喇獨乜撚野啫

仲有傻仔提港獨，再講多次
市民發聲港獨同中共話你港獨係兩樣野
中共大話連篇係世界公認
由市民講港獨，成個遊行就會變晒質

講獨派一早上撚哂腦
屌極都唔撚化

唔好激嬲中共

二百萬人嘅訴求：撤回惡法、撤銷暴動檢控、釋放被捕人士、追究警方責任。所以我地應該向侵侵講明依幾點，港獨唔係兩百萬人嘅訴求嚟。

一要成功畀子彈侵侵

到時提港獨係好事。
睇番幾年前個歷史。開頭未有人確實提港獨，只有陳雲既城邦論。
果時中聯辦既爪牙，就出黎放風同人講，一個大於兩制/一國系兩制之上。
後來大約係佔領運動前後期間，港獨言論出現，呢個時候中聯辦班爪牙就改口，重提要擁護一國兩制、堅決反港獨......etc

你地要記住，中共就係咁無賴。有港獨派/港獨言論系背後，佢為左拉一派打一派，至會將個標準收番去個「合理」標準。
否則，你一開始就淨係同佢講個「合理」標準，佢就會想辦法搵位去侵蝕你個「合理」標準，迫你收個次貨！

提港獨如送子彈畀全個建制陣營
一用港獨做藉口建制陣營就可以重新統一戰線攞番淺藍至深藍嘅支持

一定一定唔好提港獨

一旦出現 建制絕對會用港獨統一戰線重新團結淺藍深藍大中華膠
屌左林鄭外國勢力咁多日唔該大家呢方面都提高注意力

真
香港最緊要和平穩定 唔好搞咁多野

睇番今次context先好唔好

依家係對外講
對外一定係講人權+中共違反一國兩制
講獨立冇人會幫你

獨立真係冇人會理，最多得閒同你講下支持你獨立，但實際動作根本唔會有
睇返新疆就知，點會隨便比個次貨你就可以收，咪咁傻啦

港獨只係ultimate goal 現階段提只會引起民意反彈 先落實普選 再獨立

收皮啦
支持天哥